月供股票點睇

其實都供左成年幾 每個月係中很供$5000
其實諗諗下 每個月佢大手自動買貨果下真係會貴買左（有錯請指教）
雖然係睇好長線 但其實係咪自己睇價位每個月入下好呢？例如避開啲炒咪濃既日子或者有政治影響經濟因素既日子先入貨會好啲？

定係
1.我收皮繼續供算
2. 不如供埋基金

點解唔等低位一炮過買

有月供POST你可以入去問下

如果唔計手續費 每個月供少少錢
要打贏平均成本法買股票係好難的

你如果而家有錢 一次過 all in
如果隻股票 keep 住升 你就打得贏平均成本
風險係未來股市如果大幅下跌 你都會輸得多過平均成本

9估，月供一大lot 應該有d整數，平過醉股？

市場知你幾時入賣貴貨比你

1

有冇人玩週供牛仔
想試下
邊間最平